｜薛永恒：40萬市民下載安心出行 視乎疫情決定是否要求強制下載

政府因應新型冠狀病毒疫情推出「安心出行」程式流動應用程式，供市民記錄行蹤，創新及科技局長薛永恒今日（26日）稱，至今已有40萬名市民下載「安心出行」，並有67,000個場所參與。對於政府會否要求市民強制下載程式，他稱要視乎疫情發展，惟政府不會在現階段作決定。

裝你老母

我用緊NOKIA 8250 架, 你老母, 點裝 安心上路 地獄圍爐 APPS?

點樣強制？
入餐廳要check 你電話？

有制電話

澳洲墨爾本入每一間餐廳都要打卡寫資料先比入去食

我地藍絲去哂邊得40萬人裝

你覺得香港work 唔work

cls

唔知知我入左政治做啦

墨爾本就推行左幾個月

裝完冇network都係冇撚用

咁就唔出街食。唔洗再分顏色

信任問題啫
人地覺得政府為左防疫先收集數據咪ok囉
香港政府呢

原來得四十萬沉默的大多數

我只不過話有國家推行過類似既政策姐

500萬藍屍港豬去曬邊

我都係指出唔同政府嘅誠信有別啫

我去澳洲會照做 就係唔喺香港做
吹牙

推出app已經講過
強制裝， 老野已經收皮唔識用

強制所有人下載仲難過食店強制check 好多倍，到底個傻鳩政府點先可以做到

仲未見過有人用

dl apps 既人做左condom
唔dl ge 唔係藍絲
係偽藍

實吹你唔漲既不過如果真係推出一定九成九餐廳跟 大不了一兩年唔出街食囉

可能你一落樓就要求你要嘟，除非你係完全去網店買餸，咁就冇問題

無智能電話，屋企好窮

雙非 港漂加埋都唔止40萬啦

咪睇下佢會點，行行比佢玩死哂，等個app推落街市，市民自然會有反應。

只係講dl數

依家使用率係幾多

都唔係強制 有好多用手寫填名同電話就得
好多老人家唔識玩呢啲 都係報電話號碼就算

會寫名或者用電話影QR code

但會對driver license 確保係岩資料

搞掂班廢老先啦

有教過廢老用手機就知幾撚煩

呢度係香港！唔會照搬西方一套！

强制每人一部 iphone12 max pro
得唔得

我用Nokia喎
點安裝呀

一件工具喺唔同人身上，會用嚟做唔同嘅事。

例如：某啲人你俾乜工具佢，佢都諗點樣拎嚟反制你。某啲人就會諗點拎件工具嚟做福人群。

係呀?咁唔食囉

原來藍絲係少數派
660萬人反政府

港共即係用香港公帑同你訂七百萬部華壞派比你

得40萬人裝 班藍屍死撚曬？

你覺得佢係為咗監管老嘢咩

用緊NOKIA 8250

強迫下載，我好撚驚呀屌你老母

強制下載

收皮啦屌你老母薜世恒 做埋D白痴野

澳洲墨爾本每一個成年公民都有權一人一票投票選國會議員

係就快啦柒頭
咪撚縮呀

洩永痕

強你老母

又話好多人用 個個裝哂 仲點解要強制

強制下載
一睇到個標題笑撚到我胃抽筋

那有錢 你老母.jpg

無智能電話要犯法了

人哋唔洗下載 果d安心上路app

只係知你去過果間餐廳 而且好多餐廳 你填唔填都無人理

好大分別wor

澳洲議員會唔會被人DQ
澳洲鬧政府洗唔洗坐監
代黎生問 澳洲最低工資幾多 al幾多日

sor9，我唔用智能電話嘅，點裝個app?

500萬撐政府沉默大多數
竟然得40萬人裝個app

好阿,強制啦唔好得個講字

我book枱都填資料啦⋯⋯
兩樣野黎

我每次入鋪頭都有留意，真係咁耐以嚟一次都未有人用過。

我老母連手機都冇

你咪試吓強制囉

HKID 有RFID 架嘛，洗鬼出口術

40萬名藍絲?

唔記得密碼

每日都淨係嘟美心咪得，出咗事都入美心數

40慢政府死忠 大數據

拎返部iphone 7出嚟先實裝唔到

跟住班狗就可以周街叫人解鎖電話比佢睇

𨳒你老母，我手機都無呀，港共係咪資助市民一人一部iPhone？

人無信而不立，林鄭政府仆街喇

公屋電梯口都有！你咪唔好裝！全部人手登記！

大不了又封邨封大廈！

咁出街唔帶電話會唔會犯法？

有好多阿婆阿伯仲用緊黑白mon電話

又發夢
你比錢買機，咪裝囉

政府出錢送電話？

電話冇位裝

沉默的大多數

啲廢老用舊款Nokia都用唔到啦

如果係都ok, 好快就會跌壞，再claim 一部，8000億，大把錢派

就好似奶共派鍾意話歐美都有國安法，但從來唔提人地係民選政府
你淨係睇人地做過咩而唔睇人地點解做到根本無意思

你冇錢，得關愛基金比，查你三代！

得40萬都攞岀嚟講又話有500萬藍絲嘅

沉默的大多數？

你呢澳洲呢一個人類管治嘅政府
同支那呢個畜生賤種霧霾圈去比？
冇嘢吖嘛

睇下飲食、零售業死先定係市民跪低先lor

以政府嘅執行能力，可能好似全日禁堂食咁一推就要收皮

政府真係好白痴
掃一掃餐廳減幾蚊
大把貪少便宜去掃

每條燈柱 都要一個qr code
每個街口 都要
看更每上落一層樓梯都要

無錯

香港政府做嘅任何決定實質上都無經過普遍嘅公民同意

而澳洲係民選出嚟嘅，佢嘅決定有經過選舉呢個授權機制

等用3310的 係咪資肋我買iphone

政府資助

咁咪唔入去LOR

電話+數據, 比錢

仲有, 我文盲架, 唔識用架喎
當年驗過IQ得20, 唔識用架喎, 要找個大波長腿美女教我先識用架喎

唔係話已經反應熱烈咩

冇Google account 上唔到Play Store 喎

下你老母

百零蚊一部

40萬下載，咁有幾多係active users先

我用 iphone但無上網plan

我用開 3310

巴打個名

用開飛鴿傳書

不如直接喺所有屋苑大廈捕住每個人戴條大逃殺式頸帶

咁呢d梗係唔講得
好似係法庭咁律師只會講有利自己一方既野
事實係咩唔重要

窮撚冇錢買iPhone

係得咁多，仲想點

其實港共真係好撚蠢
每人派張qr code卡
倒返轉食肆嘟咪得
配返啲濕鳩燈柱又trace到人又唔駛明目張膽咁show條追蹤list

空白帳想幫政府鋪路強推

其他國家都有民主
人人都有得投票

根本政府搞咩都無人會再信，就算你個出發點係好。因為政府而家實在太撚仆街冚家鏟

你愛黨愛國，咪比你投！

垃圾

有660萬人唔想安心出行喎
正苦使唔使反省下

[簽名呀］阻大家一分鐘簽個名

真係買返部老爺機穩陣

My phone won’t scan. How do I check-in?
If your phone doesn’t start check-in automatically, just download and check-in with the Service Victoria app.

If there are technical or network issues like poor signal or low battery, places can still take your details with pen on a paper form.

其他州唔知但 NSW 你可以用自己既 Private Check In System. 或者留低名同電話落紙到做記錄.

有冇用過支那電話卡？
支那電話卡係可以係你一插卡個下就pre-install左網絡供應商既app
如果網絡供應商同港共合作強制換電話卡先比繼續用佢既服務係真係做到

係呀會幫你對driver license 囉

香港唔係個個有但一定有身分證

就係唔畀你監控
寧死不裝
炸死中共高層

佢地其實都蠢唔晒, 而家都郁緊 腳內 3大科網巨頭

死撚晒啦
裝隻安心出殯啦

食肆唔做，唔比你開就得！

點知有40萬人裝 計下載次數

過40萬係米小米華為啲default application

下我求其撩隻龜都入到喎
仲有啲地方係直情唔理你有冇check in

佢用冇database 做藉口

Victoria 無咁hea喎

狗屋同狗舍有冇code?

on9采你都傻

政苦：大多數巿民已安裝，效果理想

政府立例強制市民必須購買小米華為

其實你係咪住係 VIC?

我係住係Victoria點解咁問

有冇巴打知道安心出行app係咪一定要填真實資料
萬一真係強製安裝

我好好奇點解會 Check Driver License? 先未計有 Proof of Age Card 同埋 Driver License number 奇實係幾私人既野嚟.

咁無佢唔比你 Check in? Victoria 係咪一定要用 State 既 QR Code Check in system? 無既話唔食得飯?

如果港共有心抗疫
就唔會只係俾人打中國疫苗啦

由幾時開始規定左出街一定要帶電話

安心世紀復合，我咪裝安心出行，成也老鼠安，敗也老鼠安

根本成條街閉路電視check到晒，扮「自願」提供行蹤

On9 廢撚事覆你

佢喺屎為個app store 度有上架㗎，不過如果你係用其他支那機就冇辦法

你試吓唔着衫， 比警員捉，你會唔會話你冇錢買衫着？

叫阿婆下載囉

如果電話壞左點算
出街買電話 又犯法
唔出街就等死

好彩有一部後備機

我用windows phone架

無smartphone喎
係咪每人派多一萬買電話黎裝？
無data plan係咪津貼埋電話費先？

無所謂
咪唔食餐廳

Nokia 8250 都上到連登？

強制人裝app?
你冇一年時間都搞唔掂
最嘥時間係要搞掂冇機冇數據嗰班人
又要立法會傾、財委會撥款、籌備、搵供應商
跟住又要派機派卡
又要教佢地點用
人數可能成一百or幾十萬呢啲人
屌強制你都on99

做決策嗰班都唔知幾耐冇出街食過飯啦

強制裝我驚 3310 買到斷市

者係有40萬主動非老野深藍

其實唔係樣樣都可以類比架on9

唔掃，開vpn 飛第二度，ok?

無電話 吹呀

佢用緊電腦答你?都得啩

跟本個app玩鳩人，睇下d留言就知勁多問題
有個話scan完商場入口， 要強制登出商場個紀錄先可以再scan商場入面既舖頭， 離開舖頭又要走返去商場門口再scan個code
完全白痴垃圾到。。。。

會用腦就唔會做到呢d位啦

唔係仆街 唔係腦殘 唔係只識陰毒害人 係做唔到呢d位

電話壞咗，你送部最新IPHONE俾我囉

鏡頭壞左 冇錢整

送部新機比我米裝羅

40t慢人入面有幾多個人係有用先 我就唔信100%

留意返，四十萬係下載次數
唔排除係有個人dl完又del app
不停重覆四十萬次

Mel有民主
香港有冇

已經諗到依家市道已經差
跟住去d鋪頭度撚鳩個老細
哎呀冇裝app屎入唔黎食tim
算啦去第二度睇下先

所以一撚定有錢買智能電話？我屌你老母

係強制就快啊
等睇全港首個因為「唔記得」定罪

係呀!

想睇呢個濕鳩笨柒正苦點撚執法

得40萬下載？
你班藍絲當林奠係condom

革命

8250點裝

強制？咁窮人冇電話係咪唔駛出街？屌你啦，你淨係資助d冇smart phone嘅人買smart phone, 同埋教育點用smart phone都唔知攪幾耐啦，戇鳩鳩

民選政府如果做仆街野
用法律玩鳩國民

淨係國會都剷爆你

弱智類比
不如類比埋冇錢老笠人丫on9

我好有興趣知道400000 install base, 每日共scan 左幾多次QR code.
有幾多app download 左完全未開過。
有幾多開左無登記成功
有幾多成功登記真係有scan QR code.
...

所以你同我都咪做唔到鳩官囉
因為班鳩官唔會識咁周全諗嘢
佢只係會做佢想做嘅嘢，唔會諗咁多嘢
好似全日禁堂食嗰次咁

少過原神好撚多倍

屌你老母我好撚慳架，用緊2G電話，唔撚得呀？？？！吓？？？？

Nokia未又係行Android
定係我認真左

最多唔撚食,自己煮食完再出街

馬會做左好耐啦

依家每次入馬場食飯都好煩，

c 睇黎係會員

衫幾錢件？smartphone又幾錢一部

況且smartphone唔係必需品黎

跟老豆入咋，之前四人一台已經要填咩QR code仲好似要出示證明又要整呢整路先入得去
兩人一台之後好似未入過去，其實嗰度啲嘢食同出邊又係差唔多，不過志在環境舒服啲，
呢啲地方去唔去都冇乜所謂

你爸爸係會員即係你都係
嘢食係無分別，有啲仲好難食

以前古人都係唔着衫， 慢慢變到必需品。而家抗疫需要， 可以將smartphone變成必需品

唔好鳩啦，一間黃店兩隻狗迫你嘟乘機搞鳩你有幾難
唔需要質疑佢地既執法能力，手指甲都可以話你係攻擊性武器，佢地係無執法基礎

無錢買係咪有資助呀咁？
必需品黎喎

最少都支助我一部支為或者屌米啦

我用緊禁制電 點裝

你不如同政府講你冇冇錢買口罩 問政府會唔會資助你買口罩

我仲用緊nokia3310，⼀係你比錢我買部apple我咪download 囉屌你老母

我唔使問正苦
我果區既區議員會援助有需要人士，包括無錢買口罩呢個問題

口罩不能不用

去民政署攞

咁叫民政署送電話囉

我唔用智能電話唔得咩?

我係唔用呀,你咪拉鳩我囉

仲有口罩幾錢盒，智能電話又幾錢部

冇咩研究會籍，唔知點解我老豆好撚鍾意入馬場食飯，btw巴做馬會？

濕鳩正苦要玩鳩我地

我咪同佢玩盡佢囉

你試吓喺內地咁樣咁樣玩

呢度係香港黎架支那仔

原來真係支那仔黎
有Google Drive唔用用百度，仲要問人點解要用VPN

一打唔洗找

可能我都係會員呢

我地香港人比人寵慣哂。。。 比著係內地，如果係咁既情況 日日50單100單，果日12月24號真係唔洗只意仲出街去尖咀，你無機會聽到警員叫599g, 因為你想出黎都無得出.

唔洗「我地」喇

你地還你地，我地還我地

你支那仔黎咋

佢一話強制裝個個都乖乖咁裝
疫情同國安之後都冇人敢上街一樣

唔裝唔俾入公司
睇你條傻閪裝唔裝
唔裝唔俾入鋪頭
睇你點食飯

Wo香港人黎，有永久身份證

唔俾番工你點搞

打左英文既「 我 」 至岩

用緊3310 政府係咪比錢我買IPHONE12裝安心出行?

有香港身分證不代表甚麼

支那出世的蝗一樣可以有永久居留權

我好窮，得nokia3310，唔該資助我一部i phone

巴打有無發覺馬會餐廳真係好多靚仔靚女
我問過佢哋原來ive實習生 見到佢哋真係好辛苦要拎咁多碟
諗住食淨啲嘢食佢哋都可以拎入去食 但原來收工都冇得食飯真係陰公
有次朋友帶我去adrenaline飲嘢見到個ive男仔目測高大18幾ok靚仔，拎住好多支酒好大力
仲要冇整跌，真係好叻好型
可惜嗰陣唔夠膽問佢拎ig

你撳下「起底」睇下
開頭都以為係假膠
睇完就知真係支那畜黎

你比600萬我咪裝安心出行囉

咁講真正藍絲得40萬

家中不可以有電腦的嗎 ? 電腦都上到 LIN 登的話, 要來干嗎 ?

40萬，即係20人有一個裝
但係點解我一次都冇見過人嘟

係

五毛

唔似係5毛
似係啲真係乜都唔知既支那仔

唔好咁幼稚啦，一句唔裝唔scan就冇得入任何場所，你連工都冇得返，你咪自己JR同個官講你部機咩型號。

唔好睇少港共能力啦，2020年仲講埋d咁低智既野。

姐係以後沒smartphone就係罪,
咁拉哂全港老人家細佬bb啦
個個都沒smartphone嫁

都係同一類啦

唔死無撚用的廢物

Ching來港多久？？？

你自己喜歡做奴隸係你-0既事, 唔好講到自己咁有智慧 , 乜春野都係理所當然,

咪係

我唔用智能電話之嘛

你吹得我漲

我個電話壞咗

唔得呀

有D人天生鐘意做奴隸 鐘意俾人監控

冇人想用，不過真係強制用亦唔係你講兩句咁有智慧既野就過到關，你鐘意幻想係你閣下既問題。唔好將你頂帽戴落我到。

唔裝唔准返工先好出新聞稿

我到時就唔返工

我梗係唔敢睇小啦
但係我真係無錢買，要同個官講都係咁講架喇

大把老人家唔用智能電話

我又唔信80歲唔識用唔得

你咪拉囉

on9政府

邊個先係幻想, 仲係未知之數 , 冇人有興趣為你帶帽, 3 9 唔識 7 , 無謂有任何接觸

我真係唔識用 一用就爛 你要預每月俾30部我

電子產品終結者

得40萬下載

姐係以後沒smartphone=罪/沒得入商店/沒得番屋企
如果老人家/bb/細佬因為沒安心出行而意外死亡/受傷,已經可以請律師告到政府破產,再唔係係外國告香港政府

都話你試吓去內地住下，咁樣同人哋警員講啦講。

原來藍絲得40萬，真係好大多數

一旦有人因為沒安心出行而意外受傷或死亡,已經夠料請律師告香港政府誤殺/傷人/意圖謀殺

好呀,試下告囉,唔交$我咪申請政治庇護

呢個濕鳩正苦一向唔用腦

今年年初淋病係串當時公務員事務局姓羅個位局長(唔係做現在勞福條智障),夠話正苦不應提供口罩,因為口罩就如衣服應自備

但當時無口罩喎?咁點呀

咁今日正苦就咩要送口罩? 咪叫人自己買囉?做咩要做D濕鳩銅芯爛鬼口罩? 就算今日正苦人,佢地去問一樣可拎到CSL口罩 當個口罩濕咗,爛咗,唔通回家攞? 你正苦都要提供啦 你正苦要打橫嚟係得 但人地都可以一樣同你玩 仲唔計黑警 咁佢地D口罩夠應如衣服自備 保護衣都係 你正苦又源源不絕供應?

你可以叫人用智能電話

但我係無?咁點?我唔係唔用 你咪送俾我 我唔識用 一用就爛 唔係咁都唔得呀!

快啲強，想睇強完再爆等678910波

ive 係餐飲部，仲有其他part time 都係學生， c 今年幾歲呀？

無電話唔食得飯？

不如話無電話唔撚俾做人

都on 9的

人地信政府嘛

我地香港政府連藍既都唔信佢啦，佢地咪又係唔裝app唔登記

人地有一人一票選總理

人地唔會DQ議員

咪話西方一套不適合國情?

現在又適合啦?

無智能電話點強制下載安裝

邊條法例規定一定要帶電話出街呀柒頭，夠膽用國安法拉鳩我囉五毛狗

得40萬藍屍？

我21，原來係感，因為我都讀ive不過唔同科ge，有次個ive女倒瀉野佢即刻講sorry，但撞啱老豆輸馬，我老豆諗住屌條女之際，我同佢講呢個係ive實習生算la，老豆只係叫佢下次小心d。你指其他part time係門口帶位嗰啲？嗰啲正垃圾嚟㗎喎！除咗帶位同比本書仔你其他咩都唔識！雖然樣唔差，但ive侍應吸引我d。唉，好想見返adrenaline個個男仔吖

我都有ig打卡

唔同位置做唔同野啫。不過要見返真係有啲難，佢哋ive好多時都係去唔同餐廳實習，下次見到就唔好怕醜啦

窮撚部機得16gb無位裝

防疫撚自己攞嚟

淘寶40萬下載量

用下載率黎打飛機 開個使用率睇吓添啦

嘩又出新野玩鳩班支那廢老同藍屍

18萬savehk+22萬散戶

收皮啦創科局，有撚貢獻咩你依個垃圾局，年年剩係識得拎盡資源，但係到而家都唔知做過啲咩出嚟

同埋我屌你老母啦，係咪強制性關你撚事咩，你又唔係立法部門

唔記得appstore pw

啲阿伯阿婆唔洗出街

2g用唔用到，得部3310

裝左先可以俾1星再屌柒佢,之後del左,對唔字